[
    {
        "randomId": 484
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kwumva menshi kagahishira",
            "option_1": "Inkono y'itabi",
            "option_2": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_3": "Agashwi k'inkoko",
            "option_4": "Umubuyenge w'intosho",
            "correct_answer": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Murace inkoni ngufi turagiye ku manga twese",
            "option_1": "Ingingi z'amasaka",
            "option_2": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_3": "Urujyo ku nkoko",
            "option_4": "Amaganga y'isha",
            "correct_answer": "Ingingi z'amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ubutunguru bubiri bwambutse ingezi",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Amaso",
            "option_3": "Ingwa",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Amaso"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gituku my gitebo",
            "option_1": "Umunyorogoto",
            "option_2": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Wikoza hasi wikoza hejuru ntuzabona ishinya ya Dede",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Ikiziha cy'inzovu",
            "option_3": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_4": "Igisindu",
            "correct_answer": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirancurucumba aracura inkweto",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Igitsina cy'amateke",
            "option_4": "Inkoko mu rutoki",
            "correct_answer": "Inkoko mu rutoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyamunini umugwa",
            "option_1": "Ururimi mu kanywa",
            "option_2": "Mpinga",
            "option_3": "Imegeri",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dupfyunye tudupfyunyike bene urugo bataraza",
            "option_1": "Inuma mu ntabire",
            "option_2": "Igikongorwa",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "correct_answer": "Udukongorwa tw'imisigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Agakecuru Nyarudindiri kamanutse I Gacu na Mpanga kikoreye imigoma itanu",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Igisura",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imbere ndi imanzi, inyuma ndi umwanzi",
            "option_1": "Inzara mu bana",
            "option_2": "Inuma mu ntabire",
            "option_3": "Ikinyagu",
            "option_4": "Uruhiza",
            "correct_answer": "Ikinyagu"
        }
    }
]